[突發] 十點鐘屯門人鏈!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要人啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推

屯門人 assemble again

屯門西鐵站鄉市會路人鏈

十一點先返屯門

有無得晏少少！brw,推

你咁突然 d 人又出左去 點返黎

咁新界西人會返屋企架嘛

番唔切黎呀

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

十點都返唔切嚟啦

屌，計九點走起碼十點半十一點啦

叫啲街坊宜家組一條有冇可能

集中討論

屯門學界人鏈開始咗，由龍門居開始拉人鏈去到兆康站。距離都幾遠
蘋果直播中…